%% content.tex
%%


\input{related_work}


%% content.tex
%%

%% ==============
\chapter{Grundlagen}
%% ==============

\input{oculus_rift}

\input{kinect}

\input{art_of_juggling}

\input{learning}

%% ===========================
\chapter{Praktische Umsetzung}
%% ===========================

Die Simulation, die im Zuge dieser Arbeit entwickelt wurde, besteht hauptsächlich aus zwei Teilen: zum einen aus dem Programm selber und zum anderen aus dem Inhalt der Simulation. Das Programm übernimmt dabei alle funktionalen Aufgaben. Dazu gehören das Auslesen der Daten aus der Kinect und deren Überführung bis hin zum Avatar, das Berechnen der Physik, das Rendern der Szenerie und das Ausführen des Trainingsprogramms. Der Aufbau des Trainingsprogramms ist nicht Teil der Anwendung selber, sondern liegt in Form von Skripten, welche aber von der Anwendung ausgeführt werden, vor. Im Folgenden wird auf Details, Probleme und deren Lösung aus dem Programm eingegangen. Informationen zum Aufbau des Trainingsprogramms sind in Kapitel 5 zu finden.


\input{video_to_avatar}

\input{hand_recognition}

\input{architecture}